Каталог рабоников и работодателей с поиском и авторизацией. 
Написан на Spring с использованием Hibernate, JSP, Maven и т.д.
----------
Catalogue for employers and workers with search and authorization and registration. Based on Spring with Hibernate, JSP, Maven and etc.